4846排名 STU>>>AKB>欅>hkt>日>乃>nmb>ske>>>>>>ngt

唔怕生壞命，最怕改壞名，今日教大家何為姓名學
ngt連個名都衰過人，
n隻g，g呀！麻友x呀！
又ng，娛樂圈最怕ng
gt做尾，連(自稱)偉大既龍珠用過都出事

ngt注定收皮累街坊